SORRY 你班人根本乜都做唔到

你負評都係咁話

由上個禮拜SHK同班狗SET好個局圍剿你地, 好啦你地連續幾日到ST要SHK交代, 開埋記招交代咪又係廢UP.

前日觀塘連儂牆單非禮案, 咁多人圍住報驚最後咪又係比人打完非禮完乜都做唔到, 人地咪又繼續免費抽水放人.

比你地個個禮拜出黎遊行, 咪又係入夜清場, 繼續食催淚彈, 繼續比班狗打,中槍既中槍, 再等你地散水坐車返屋企捉9你地.

元朗黑勢力光明正大入車廂打人, 14年旺角咪又係搵黑勢力出黎搞鳩你地, 唔係仲諗住報驚等班狗過黎幫你地, 你地話班狗咬人麻, 咁搵黑勢力打鳩你地咪又係一鳩樣, 你地唔係諗住班狗會捉人麻, 咪又係開記招交代廢UP完一輪, 結果一個人都唔會捉到, 就算就算比你捉到又點, 轉過頭後門放番佢地咪一樣, 你估真係會捉佢地去坐咩.

好多野大家都知係夾埋, 鬼唔知咩, 講黎有咩用, 你可以去邊到投訴, 有人會理咩, 睇到好嬲咁又點, SORRY 你地真係乜都做唔到, 繼續挨打, 唔識反抗不如返歸涼冷氣算啦, 反正結果都係一樣, 咁辛苦做乜

咁你想點

打擊士氣都係無用
由件事自己發展 71果陣撞下撞下全連登都話on9 冇人衝黎把撚
好多野你估唔到

歷史上冇革命係會一次兩次就成功
係長遠戰爭

估唔到七月仲有失敗主義撚
好心你就俾實際少少既建議
如果唔係縮返入你老母個閪

你覺得無野做到就自己摺埋一二邊
唔好大大聲叫春，冇人想知

射後不理垃圾post
勿回覆 勿理

祝大家日後真正覺醒

武運昌隆

太少人覺醒，革命其實未開始過
頂多只係不合作運動

又三毛失敗主意